牙朗係唔係史上第一個場上照鏡既球員

🤔

應該唔會